根本全連登都好中意謝安琪 反謝安琪一定係英皇娛樂員工做嘅

同意請正評

連登女神

係

連登仔雙重標準
唱歌走音唔講
婚前性行為唔講

一淫就狗衝

1.無聽過佢走音
2.中東地區咩?婚前性行為都有問題

1.自己上youtube
2.第個女藝人既話一早比人屌左係臭雞

仲有無視佢整容

1.keywords?
2.邊個俾人攻擊過?
3.箍牙不算整容

唔好忘記佢係耶撚都婚前性行為

有咩問題？連詩雅先唔可以有婚前性行為

8隻英皇狗

請勿侮辱狗

唔憎呀Kay， 但無聽過佢走音都講得出，兒登

鄧麗欣叫鄧走音
咁點解謝安琪唔叫走音琪?
咪就係因為無走過音囉阿伯